阿媽問我村長個女偈後語係咩

我唔識答

👌🏻

屌穿個閪

你愛

有個村長老豆

真係有人識答

驚閪

但係我阿媽話以前村長嘅女通常都係肥肥矮矮鼻扁矇豬眼，所以先答你愛